藍店榴蓮BB話想搞放題

有幾多巴打諗住去記得入去留言
等人地可以預多d榴蓮一齊食哦😘
留左言記得唔好唔記得去
如果唔係人地入多左榴彈但無人食會好慘哦😘

藍曱甴榴蓮

點解藍

我全家位位一箱！
記得入多d貨
推

推

巴打一齊支持難墊😘

去到禁下d榴連肉睇下靚唔靚

如果有bb係佢門口瀨屎...
啲藍屍會唔會話好香

痴痴呆呆

大家扮得可唔可以專業D

榴蓮乜乜乜

on9 榴槤點做放題
點鍾意都好 食2-3舊都濟

等食TG榴槤

渣ga 一個人最少食一個 5磅一個

工廈喎

違反土地用途

多謝樓主曲線

請佢哋食tg放題